The Rock keep住用同一個pose 喺中國同香港打卡

佢唔驚比飛機撞咩

佢真係好撚型

驚？咩黎架

希望佢留番頭髮